美參議員羅姆尼：中共制裁非牟利組織是不誠實的，中共明顯地被推動民主的非政府組織的存在所威脅

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

奧巴馬賓州勝羅姆尼

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴